林鄭宣佈撤回之後成個形勢真係逆轉咗

好多人心入面其實收咗貨，想休息
唔收貨嗰d就掛住831嗰d未經證實既野
而家焦點極度分散
好多人想過返正常生活，同前線保持距離

但係民怨係無解決到
我相信好快政府又會爆獲
因為中共落左order, 要加速監控香港人
豬政府一定又行錯棋

和理非不分化不割蓆嘅真正時候

完全唔覺
地區活動下下都咁多人

區選一定有野發生，普選呢條路要爭取，仲有警察濫暴會愈揭愈多，追究721 831事都係為了獨立調查要求，10月1都要示態，仲有反普教

睇埋聽日

尋日太子好多人Wo

逆乜鳩 根本有增無減

OP係老連最出名五毛之一

唔搞掂黑警，香港人唔會收貨

你覺得靜左係因為班狗比起之前更濫權更濫捕

係不受傷不被捕前題下，行動要更精明更有計劃，否則容易送頭

但係好明顯大部分市民都無收貨

係你心攰 唔係大部分人

我身邊無人收貨

繼續堅持落去

睇下聽日點

起底 block

中美和好，反中撚炒哂車

此post已完

成班人覆個五毛講野, 覆前起一起底先啦

催淚彈攻票站涷結廢老選票

不嬲前一晚多人第二日就無人

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

唔收貨，照出
利申和理非

三毛收皮啦

三毛小子

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

收你老母

915就知了

戇鳩

又分化
仆街

但係反而全民就少好多

點解咁覺得

灰你老母
根本次次都係果班人出

完全唔覺，睇尋晚太子仲有咁多人就知咩事
請善用不推文回覆

屌你老味
都換下Account吖
呢度邊個唔知你三毛

好簡單。叫民陣吹雞睇下個人數就知

930 睇下有幾多人出黎

如果少過50萬可以宣佈運動失敗

大家唔好推！
請善用起底功能：樓主多次po散水投降言論

三毛樓主

我冇出幾日，但原因係因為我想通過民主法案前淨係參與和理非活動，而唔關撤回事

累？
屌你晚晚都打杖咁丫

核爆都唔割
要清算班狗

邊度有

pish

咪鳩up 冷卻士氣

無逆轉！濕九建制議員田x辰、謝x俊都一齊屌政府！

一日冇真普選 我地既聲音都唔會被專重 遲早又有惡法推出 6月9既事又黎過

算吧啦民意逆轉撚

On9
完全冇少人過

無大型活動嘛

不過化整為零都係一種方法

不推文回覆呀各位

你收撚皮啦，呢幾日咁多人出黎你肓撚左？

三毛帶風風向帶得專業啲好冇？
人唔笑popo都吠

樓主平行時空

唔覺

唔洗理樓主，popo黎。唔信睇返尋日沙田popo 結婚個個po

下，我唔覺wo

ON9, 開依DPOST做咩
我身邊全部人都係屌緊政府
連公司得把口, 唔會出黎個班
都話政府係扮野

今日唔算？

又係你話係就係?

冇逆啦，民意唔會變㗎啦，樓主講嗰種人好明顯平時都唔會點出嚟

唔好講on9野，完全冇逆轉

on9

我覺得一樣咁多不滿

點都好

核彈都唔會割

點解樓豬呢條五毛開post可以上熱門

三毛收皮

5毛狗屌你老母

入嚟睇睇吖
你班仆街迫我po多次 (教你說服道德撚)

唔洗灰心
每個星期上人數一定有分別
何況今日係星期六

block左條3毛佢啦

仲係著名marvel 狗

重頭戲係聽日美領

平行時空原來係真
Hi樓主我來自3號地球
我呢邊呢幾日都好多人出去

咪戇鳩啦弱智仔 依家清算緊班狗仲多人過之前喎

明日美領你咪睇下係咪逆轉左囉

而家最大問題係 警隊濫暴
問題 未解決 未解決 未解決

下 唔覺

休息只係為走更遠既路

915 cc

On9....點會咁快算？
香港人都好清楚，今次係最後一次！一輸就會變第二個新疆！

聽日先算
今日始終都有壓力

收條撚
而家個個見到差佬都驚會唔會被打被拉
撤唔撤根本已經唔係香港人最關心既事

你睇下琴晚幾多人先啦...

而家春袋就真係惡搞D 出入都麻鬼煩.... 不過咁重防先叫春袋嫁MA

我覺得係搞機場既方法要再檢討下
而家就係靠齋坐交通工具係唔得
仲衰過上星期

好難怪人覺得攰
始終都玩左3個月喇

我覺得睇埋聽日先知

你班狗好撚煩 返去睇住老婆 女友啦

起底
負皮
上一頁

起底
風向狗
block

收你老尾警畜都未撚清算

起底
負皮
Block
不推文

逆你老母臭閪咩
個個等緊美國國會復會幫拖

無和理非收貨，本身怕亂個啲偽中立幾時都一樣，無影響力

無錯，5大訴求，缺一不可

唔覺。五大訴求，缺一不可

on9 班黑警未撚清算都唔好話收貨

佢喺舊高登已經係

完全唔覺?

撤回後，唔係放鬆。相反要加大壓力，令政府一敗塗地。

不推文
傻鳩樓主

中美和好未?

理性黎講，唔出嚟當冇事嘅，當初就唔會出嚟。攰係人之常情，但心中義憤填膺係出於良知與人性。一時唔出黎，唔等於無事。呢幾個月黎咁多手足犧牲咁大，只係撤回已根本難挽救。

樓主言論只代表個人立場，與香港人立場無關

希望只係今次係咁啦

上面好多真心
block啦仲應佢機

警暴係唔會令自由閪驚嘅

一睇就知未解決, 人無少到, 仲好似多左

係應變唔切同唔夠人

冇收過貨

咪9up 淺黃老母日日屌緊撤完都無用

Agger
越黎越多人反支共
We connect

我feel到機場愈嚟愈少人玩
機場文宣要再勁啲
呢個嚟拜唔夠多飛機圖

唔䁷， 上一頁

所謂撤回係立法會過唔過到都未知
新入監警會嗰兩個又係幫警察嘅
逆咩轉呀？

屌你醒呀喂，7.21 仲未清算

咁咪好囉

要大大架飛機貼喺街

狗喺靑馬布陣係令到少左人揸車助攻 好快捲土從來

元朗9.9七點半有人鏈

咪玩啦，宣布完撤回之後個晚10點仲多左人嗌

樓主係五毛，不推文回覆

完全唔覺囉屌

唔岩連登仔聽，block得

睇標題，再睇名，上一頁

逆你老味！831唔交代清楚誓不罷休

聽日見

警察濫權問題先係重點
未解決

起底
block la

分化？

又係你

感受到大家做文宣個熱情淡左
同埋對唔到焦 太多真假消息
希望大家可以跳出同溫層
感染返身邊嘅人

聽日咪知

有撚 聽日見

你講好多人係咪自己？

你驚10月1冇人同佢玩？

其實啱啱呢個禮拜真係好攰...

請善用起底及不推文功能

五大訴求呀 我而家好撚精神呀
對唔對得著咁多位手足呀

屌 手殘正皮左

721無人追
維園開鎗無人理
美領post唔推
最嚴重係開始唔理/唔信真相

要清算強姦犯 殺人犯

屌 比得三毛你就諗條好d既橋

咪傻啦，邊有少過人？

完全唔覺

傻啦 等埋人權法咋

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

Yes
連登仔真係低能😂

唔覺
獨立調查先會

香港人咁撚善忘既

你啫，唔好代表其他人

美中和好未呀，又話喺太子？太子咁撚多人你擒日見鬼呀？

又出嚟扮嘢分化

林奠次次出黎講野都會有好大變化
真係唔好睇小年年考第一嘅女人
佢以前一定係同同學講佢冇溫過書個啲黎

我身邊個個都唔收貨， 樓主d風係邊收返黎

收到0.3未

2014 咁講
2019 又咁講
咁究竟我地救唔救到香港人?

票站申請禁制令，落閘點票

五毛畜生

不推文
邊個推就係鬼

分化撚，未on 鳩la 吊你老母

不推

樓主自己逆轉咗就當其他人都逆轉

乜撤左啦咩？？？

等冷淨後比人話依家已經無撤回的急切性？

無誠意，唔收貨

搞清楚
催淚彈係警察射唔係示威者嘅
無嘢禁制到佢地

完全唔覺收左貨，反而d人重嬲左

5毛 講完

又唔記得用不推post功能
不過認真要思考如果行動升級

上次春袋長征應該有唔少人留下陰影
明天應該會多人返
但之後一定要去返連儂宣傳俾連登以外的人

樓主成日都開呢D POST

請善用不推文功能

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

其實大家 1 集中緊831公道 2 等緊美帝做野姐

唔關事 係機場呢個活動 好難再引人響應 似送頭多

我希望聽日大家一齊出黎

有撚 區區接仔女放學 屌狗 都仲喺一呼百應

唔覺
不推文回覆

藍絲之前撐到咁行
而家直情3,000,000人加入屌正苦

你話少左人出，真既
因為身邊好多人搵唔跳生路線，有啲行動太遠真係唔敢出
但你話收貨，我一個都唔見有

林奠想玩語言藝術 玩分化
我就唔覺

唔收貨！

咪撚再推個垃圾po啦屌你地

依隻3毛ac係咁開po，當人傻仔咁
唔信嘅，起底完記得
不推文呀

樓主啲sense 咁差

完全唔覺
錦講得已經係散水撚
點對得住果千二個手足
同離世義士

我自己都無去,我覺得機場大會戰嚟,唔駛咁密,搞到變疲兵
不過廢時撥冷水先無出聲,
聽日美領就一定要去,愈多人愈好

咪係 班警察日日助攻

不推文啦 又失敗主義

等緊915

收貨？今日如果收貨就注定教育營見

最重要係，港豬都係見過世面，留係世上始終會有一日反中共，你係中共，你會點做？

今日非洲豬，明日港豬

On9 講野冇fact check 你叫「好多人」？

唔覺，你睇埋聽日咩情況再講啦

食屎啦，個個屌撤回太遲
個個都屌黑警濫權呀

無錯
而家係犬濫用暴力

今日本身策略都唔啱，應該星期日搞先夠人

同埋上次大撤退應該好多人都驚左

I dun think so

我好積極參與

仲好精神

點解915？

Btw

樓主好似係五毛or on 9仔

唔好應佢
認得個名

聽日唔係先係撒回後第一個全民活動咩

想休咪休 講咁撚多垃圾做咩

Ching 你真係唔知？

咪撚推啦屌

琴日太子超多人
我啲超和理非朋友，明又都話一定要去

不推文回覆

佢係咪喺高登肛門出血嗰位

你老母個性別真係逆轉左

樓豬 分乜撚野化

樓主係咪活係平行世界
每次無事前通知嘅圍狗署/黨鐵活動
都會多咗勁多街坊

無收貨 唔該你收皮
善用不推文回覆

無呀

我自己覺得今日兩大原因
1. 上星期證明機場都唔係一定安全
2. 今日文宣冇1/9咁癲 有咩問返呂麗乳搖

和理非基數大 2大原因下今日少左人係正常
同埋車都少左 我諗係因為琴日立左慢速駕駛法
但我覺得係今日人根本唔算少唔通通次次都幾十萬人咩
唔信未聽日嚟遮打睇睇囉樓主

形勢係逆轉左
但轉左去我地果邊

仲記得831果排同popo瘋狂濫捕之後 我地士氣低左好多
一路係度諗之後點行落去
宣佈撒回再加開學之後
我地就好似補滿血咁繼續發夢

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我身邊啲人仍然好嬲喎

你無出黎咪話形勢逆轉囉

又失敗論
不推文回覆

樓主係狗黎

唔好on9la

陸續批緊啲大陸人落來，上水啲蝗又多翻

身邊無人收

應該focus返去黑警濫權度

黨鐵下個

都係果句,
唔係要日日沖先叫有做野
今日有鋪頭唔開, 有roadblock 阻路
長退影響旅客來港意欲
影響經濟
呢樣先係最重要!

你都戇鳩你唔撚係信佢吓話？

Push

收咗貨？收LLM呀！全香港起碼有百幾萬人仲係好唔gur，駛唔駛搞多次過百萬人大遊行話俾全世界知呀！

想帶風向嘅你睇埋聽日先啦